跪求 日本 The Japan Times 28/6/2019 報紙

請PM
可以paypal / 任何形式
只為要一份留念

有冇巴打有多一份可以賣比小弟請pm，呢份報紙對我黎講好重要